Las depedencias que he instalado fueron dotenv y express: Express para hacer uso de un servidor y hacer rutas de tipo get ademas de que tambien reciba un parametro query en un json
Dotenv para el uso de variables de entorno

Dependias de desarollo
Typescript para el tipado fuerte y estatico combinado con javascript
Types/express y types/node para hacer uso de typescript en esas dependencias
Nodemon para escuchar al servidor de express constamente
y concunrrently para ejecutar multiples comando al mismo tiempo

ademas de que hice dos scripts

Start para llamar a index.js con nodemon
Dev para ejecutar un comando de typescript para que quede atento seguido de nodemon, todo con la ayuda de concurrently para ejecutar multiples comandos juntos
